突發! 可靠消息：解放軍已經係深圳部署

有幾可靠

屌你老母

快手落黎，最好拆埋關

解放軍直頭係樓主屋企部署

打一句當消息

721見

頂多咪武警，不過都係軍隊

攬炒

根據可靠消息，樓主門外有一百名連登仔恭候伯母

full block

4:06分 我就係等你地上水 繼續來

分化post
負皮 上一頁

歡迎歡迎，熱烈歡迎

嗯~

樓下再覆死全家

唔係講笑！消息來源決對可靠

唔好再覆 由佢沉

可靠消息：蔡英文準備反攻大陸

幾時入城,準備慶祝

公屋居屋又比支那狗搶
私樓又貴

解放軍我們歡迎你

快撚d黎

當駐港解放軍死嘅？

因為部署深圳，解放軍不夠兵力防守三峽大壩

中國邊到都有解放軍架啦

嚟教摺被？
好似話摺到可以當武器用

絕
你老母
拼音輸入法都未換翻好就黎連登出po？

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

快D出解放軍

消息來自我英國讀書個朋友，佢老豆係武警高官，好撚高果隻，但我估部署一定係真，但係睇死佢唔夠膽殺入香港

最怕你唔出
一出就美軍來了我帶路

攬炒囉

On9 要岀香港個d都岀左啦
叫上面山長水遠落黎做乜柒

咁撚慢都好意思講 快手啦

利申：一定唔係分化，我聽完嚇撚到瀨屎甘制，好燃驚

煩撚唔煩啊日日都有呢啲post
你估我地真係驚咩智撚障

可靠消息
有傳
消息指
消息人士指

香港都有解放軍 叫唔叫部署？

老實講，除非市民組織到一隊標準武裝部隊，否則根本冇可能要動用老解

Welcome

中聯辦比唔夠錢?
搵呢d人黎開post

可靠消息，自由高達已經準備出擊

突發! 可靠消息：解放軍已經係樓主屋企輪緊樓主老母大米

汁都冇學人開post

金鍾24小時都有解放軍啦

未有坦克就咪撚出黎嘈啦

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

三毛帶風向都專業d呀屌你老母
你當我地係蔣麗芸之流 講下可靠消息幾粒字就信？圖又冇片又冇得個up字
仲要拼音輸入法都用埋蝗語
可靠消息 我可你老母呀

Come on baby
我的寶貝

可你老母咩

講得出舞警都知你唔專業
根本唔同編制

可靠消息:樓主老母生性病

解放軍排緊隊搭高鐵上你屋企屌你老母

你冇講錯，深圳本身就有好撚多解放軍

巴打安慰完，即刻唔撚驚

中環有哂軍營，連軍事碼頭都有，洗乜係深圳部署？

唔好繼續推 由佢沉

喂,好撚悶,到未
反正公居私樓都比大陸蝗蟲搶
出軍隊攬炒好

陳智思又話出軍隊,打靶仔車大炮

出動解放軍咪收唔返香港
你覺得习大大會唔會送香港俾美國佬?

唔係好明點解咁多巴打覺得我係鬼，因為錯字太多?

多撚謝呀

解放軍已經好似狼來了咁

好撚煩
晚晚都一大堆呢啲鳩post
我夜晚先收工可以追post
一開熱門全鳩部都係洗白差佬同消息人士指同可靠消息
煩撚完未

出解放軍 = 國際制裁 = 支共倒台

屌好撚煩,
呢度冇人驚你解放軍呀 驚你唔出兵呀
咪再POST垃圾

我做證，因為我都排緊隊，消息絕對可靠！

老實講，我覺得習近平咁撚蠢， 已經同啲黑警冇分別，失撚左控，真係想玩鳩死香港都唔定

拼音 三毛都冇你份呀

笑撚到我噴水 消息係咪係你老母個西傳出呀

叫你朋友老豆快手D黎落黎啦屌，200萬人熱烈歡迎

幫你推
好撚興奮
終於可以打中共狗

死中聯辦狗又吹風想製造恐慌 屌你老母縮返入你老母個臭西啦

可靠消息：樓主老母已經喺我屋企張床部署

想帶風向？冇咁易

Come on James

快d落黎 721金鐘見
唔落死全家

好𠹌可靠！讚👍

部署反習軍事政變、廣東獨立吖嘛
早兩日收到晒風啦

靠你撚可

岩撚哂
瞄撚準未

突發！可靠消息(from樓主老豆):樓主老母已經係深圳做緊軍妓

快撚啲啦屌

起底4個post
blocked

可你老母

有無高官親自領軍吖？
淨係解放軍就夠？有無一人一本毛語錄係手先？
暴力鎮壓之後派埋紅衛兵黎批鬥先啱數

batman superman到未

突發! 可靠消息：721同佢死過 係咁

come on man

3毛黎講你都幾低質

支那五毛快撚D躝番去同習近平講叫佢開坦克落黎啦

冇人想知

解放軍會做呢d事既咩
你當香港警察死𨳊哂丫
你估玩次64中共受得起咩中共直係知道香港實情早炒𨳊左𨳍婆啦

啲咁既垃圾post都上到熱門

清 去唔去飲早茶等老解黎

解放軍一直都係香港㗎啦，有幾撚突發？ 你老母做雞都唔係新聞啦 屌

深圳將會被解放
支持深圳獨立。

唔好再做膠人推膠post
推啲721post同其他訴求爭光公義post好過

進囉，大家一齊焦土

未撚驚過

我就可靠喇 美軍已經係中南海部署

突發！可靠消息：樓主老母做雞接緊客

香港無咩？

係就快 唔好等下個禮拜

咪撚再推得唔得

我唔要係第一版見到呢個post

Blocked

可靠消失你老母係雞

共狗來了我投降

美軍來了我帶路

全部去你屋企排緊你老母

noted

So?

支那有解放軍好出奇咩 上一頁

又有消息

一早已經喺香港啦，你有佢哋詳細部署再講

佢地放得老解入黎 台灣唔洗旨意收番

死返大陸啦5p仔

唔好再推垃圾post
集中721post

有高鐵
要落來好易

點解又冇🅿️

快啲接管埋香港
炒哂理黑警

講日日講 講你老母咩

解你老母
要起義怕咩解放軍
我地先係解放軍
光復香港

係就快，唔好係度打嘴炮

焦土派表示強烈歡迎

你真係信美軍會來。。。

唔來咁點算。。。

部署左廿9幾年你而家先講？
中環佢總部巳經有啦

唔好推膠post
推721 post

快啦得個講字

唔好再散播謠言喇 三毛

突發！可靠消息：林鄭比習大大喺張床度屌緊

樓主真係好可靠

屌你老母
係就快啦
我等左好耐啦
攬炒囉
If I burn,you burn with us

膠post 分化post 攰post
一律負評沉底

係丫係丫好驚丫屌你老母

可靠消息樓主老母俾狗屌

收撚皮

突發！可靠消息：美軍已經係日本，南韓，太平洋部署

快撚啲啦，我想放假好耐

老實，最怕老解嘅其實係班淺黃淺藍同埋睇利益嘅人（商人...etc)
深藍根本就唔識國際形勢淨係會諗快啲派老解嚟打巢你班人

膠post 分化post 攰post
一律負評沉底
五大訴求要緊，香港嘅未來喺你手中
每一隻字奠定香港生死

可靠消息：樓主個菊花將會俾人屌到變豆腐花

source

#1進擊的小嘍囉 • 3h
完全封鎖

金鐘石岡一直部署緊啦

Full block
On9仔

屌你媽西，無來源，自己鳩噏，鳩噏完自己驚，你一係弱智，一係黐撚線

258319

剩係香港嗰班唔夠打咩？出香港呢批先啦，快

好燃驚?

唔入正契弟

7.21 金鐘見

好不安

係石岡軍營操緊㖭呀

嚇到賴尿

邊個話目標一定係示威者？

進擊的小嘍囉 • 註冊日期: 6/10/2019
3 小時前

朋友
我估
睇死
完

#28又話睇死唔夠膽入香港
#33又好撚驚矛盾到呢

可靠消息 7.21會有大遊行 700萬港人上街

你不如話收到可靠消消息,解放軍已在中環軍營部署！

戇撚鳩,深圳不嬲都解放軍架啦

快點解放我

你老母老好可靠，晚晚出盡力

志護登陸香港解放成立新香港馬沙做第一任總督

好撚驚呀
快落香港打撚死我

好心大家扮下驚
樓醋又交唔到差架啦

含撚啦屌你老母

死黑警屌你老母

收啦，又放流料

出未 講得多都悶

可靠消息
樓豬全家會百病纏身

已經香港部處，深入操炮區操炮

解放軍係深圳輪緊樓主老母
單機啦傻閪

長官來了 我帶路

凌晨出現既 POST
唔駛理

係一毛出既垃圾POST 嚟

係深圳部署有咩問題
係羅糊部署先講野啦

連登仔第一個支持
出埋邀請函請佢地盡快落黎射死自己

係咪要驚？ 落黎呀屌你老母

快

落來啦，屌
呢到無人驚你呀

黎啦

係就快啦 支支左左摩洛哥

最好就黎

咁咪仲好

有啲人打警察都仲會留手

因為當大家都係香港人

對解放軍連嗰少少同情心都無埋

全力開拖

金鐘同一條街都有啦，企咁遠把撚

好撚驚啊

起底block

分化post

快d出解放軍，再出一隊高達唔使係深圳部署，直接來香港

解你老母

blocked
單機啦仆街

係啊打到我屋企樓下

樓主五先狗

來吧

署你老母

黎啦, 仲唔黎 ? 係就而家仲等咩

屌 玩單機啦

快撚啲落黎 夠薑就整多次六四

關我L 事

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

直情駛坦克落黎解放香港

唔做正契弟

利申：窮鬼一個 ，唔似陳健波之類收成期

咁美軍呢？

起底 5毛收皮

無架啦香港人無野驚架啦屌你老母
你放核彈都ok橫掂都係死路一條

新acc

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

可靠消息: 樓主1毛1個Post

樓主你含撚啦屌你老母冚家剷

come

你話深圳冇解放軍我仲驚

突發! 可靠消息：樓主老母已經係砵蘭街部署

可靠消息：老毛準備番生選特首

come on

樓豬露晒底

嚟未，好想鬥摺被

過黎囉重等咩？呢邊咖哩好好食架。

可靠消息
樓主老母俾人屌緊

快！

咁點算呀？好驚呀

你都係想我咁講啫

我都知解放軍已進駐香港各軍營

好撚驚
我話你聽, 我不單只好想支爆, 亦好想香港一齊攬炒
快D 入城啦屌你老母

blocked

你講我哋就要信？

第一個post6月11
大家知乜料啦

可靠消息：老街老母係我床上

你老母都好可靠

圖又無 source又無
我話你老母生左條J出黎都得啦

好啊👌🏻

據消息人仕透露 樓主老母比人屌緊

出少句聲啦

哦然後呢？

可靠消息 樓主老母係141 今晚會接單5P JOB

不如你話中共粒核彈飛緊黎啦

Source or mother?

收皮

721金鐘見

樓主老母好砌 唔好問我點解知

大不了一齊死

快d喇屌你老母

最好屠城 大家可以放假

香港永遠淪陷

收皮啦, 五毛

驚你唔敢黎咋

最怕你唔嚟

咁就想出嚟錢，深圳边日無解放軍，台湾都话唔埋

可靠消息: 連登網可能上唔到

樓主走光喇

解放軍日日都係深圳部署㗎啦

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

好野 終於黎啦
快！

show blocked user

唔黎既話
樓主死全家

解放軍有駐港部隊同軍營 點解要係深圳部署？
作都作好啲
利申：支持解放軍介入攬炒

Come on

可靠消息：解放軍係全國各地都有部署

字都冇隻得個標題
3毛狗退化到咁

#258319

學下打字先啦垃撚圾

快啦

駛咩出解放軍呀, 十幾年黎培育30000名無思考剩聽指示加埋已經受路西法效應影響既黑警仲唔夠呀?
共產黨唔會咁傻出軍隊. 要做比外國睇一國兩制, 所以出軍警表面係警察實際係成支軍隊..

突發！可靠消息：K隆星人已經係藍星部署

人地係on9仔

樓主係咪屌這你個朋友屎眼？信晒人地咁傻豬？

突發解放軍已入香港
駐港個班

點叫霞姨派飯比你呢啲post睇撚到悶

可靠消息：美國已抵達中南海

解放軍又如何，渣ga.

有可靠消息 你老母條隊排到上黑龍江

On9 又鳩up 唔想人出嚟

係就快唔好得個噏字，戒嚴都係，講咗就要做，講完唔做正契弟

要解放軍香港都有, 使撚深圳咩

好呀 快d 我準備好死架喇！

講咗唔做正契弟
部署咗唔出正仆街

比啲新意啦

快啦 我就射啦

屌你老母

721港島見

深圳冇解放軍就真系驚嘞

好明顯佢用普通話拼音打字

收到風
樓豬老母做軍妓

突發！可靠消息：大批雞蟲已經係樓主老母門外部署

哦

深圳不嬲有支那軍

邊有句係幾個emoji

你老母俾萬人屌

同你講 有咁嘅事嘅話 唔係單一你收到風 我廢撚事開自己排頭

成單野冇反共 根本中共出兵冇理 佢哋讀書少 但唔會咁易錯估形勢 特別香港地位 作為金融洗衣機 冇咗 佢哋點搞

三毛今日射個波 返屋企抖吓

612速龍入面已經大把啦
仲部署

收到風，樓主老母俾大量汁男圍緊，慘不忍睹

又係新會員 25xxxx

快D落黎鎮壓香港 唔落死全家

新會員嚟 啱啱甩p牌 唔撚洗理佢

部署叫雞

一直有

屌你老未出埋啲膠post
我夠話據朋友消息樓主生花柳啦
負皮block上一頁

可靠消息成支駐港部隊係到啦屌你 係出就出左啦

一撚定唔會派老解，係既話成隊駐港部隊係度唔識做野？
會派既話我死全家，乜撚都得！

唔好理佢，唔係熱門就好多呢d無用po

進擊的小嘍囉 #258319

點解個P牌冇左既

五可靠消息：解放軍已經係金鐘，九龍塘等多個地方部似

解放軍金鐘已經有駐軍，洗Q深圳入關咩
好心用下個腦先出post

好撚驚呀

恐嚇post

石岡派兩部隊武裝直升機好過派軍人

樓主 造謠

據傳 有消息指
有可靠人士指 可靠消息
悶喇....14年吹到呢家
最好落黎掃鳩死晒我地
香港一齊攬炒無左香港我都想知中國點打貿易戰